依家一個讀緊中五嘅學生妹都已經諗得咁灰

到底香港班狗官有冇諗過香港嘅教育究竟出咗咩問題，點解會有咁多學生輕生，因為香港嘅後生仔根本睇唔到自己嘅出路同埋香港嘅出路，見到中學生都會寫埋依啲嘢⋯⋯真係好無奈。

中學雞想寫轉折
一開始梗係撚到自己有幾灰得幾灰
其實好有可能係岩岩打完機發現未寫文
叫兩句春攝下字數

個個青春期都會覺得自己悲劇主角
係度傷春悲秋架啦

想識

根本政府就想你呢本地人死
然後全面用150取代本地人

作個文又上綱上線

王者的榮耀

首字唔錯

王者榮耀作文比賽？

中學生中二病發作姐係人都經歷過架啦

睇錯見到馬雲